\sectioncentered*{Заключение}
\addcontentsline{toc}{section}{Заключение}

В данном дипломном проекте был рассмотрен вопрос автоматизации рабочего процесса страхового брокера на основании детального анализа его деятельности. Были выделены процессы, не требующие непосредственного участия брокера, эти процессы подверглись исследованию и автоматизации.

Из всех процессов, которые были кандидатами на автоматизацию, был выбран один, прежде не реализованный. Этот процесс, перераспределение обязанностей уволившегося работника, был разобран на составные части и по каждой из них были составлены бизнес-сценарии. Каждый из данных сценариев был реализован в соответствии с сервис-ориентированным подходом, внедрен в существующую систему и протестирован.